約女仔出街食嘢畀錢係基本啦？

約女仔出街食嘢畀錢基本啦
點睇

要你俾錢既都唔會係咩好女仔

點解基本？我慣女仔比

又一件智障

大家付出一樣時間同對方相處 點解要比錢？

同路喎 巴打

俾果時
條女話俾返你
你就話 下次你俾咪得
順手約埋下次

女仔有錢咩

普通朋友就咁aa
好熟既就扮唔俾錢
想溝既就收齊頭 例如兩個加埋85 收佢40

d女多數會請我 因為佢地約我

第一次出黎，你又想溝人嘅話，可以請嘅。當然你都睇下對方咩反應啦。

用塊西當八達通嘟 未聽過？

純Friend=AA
想溝女=男仔俾係基本
拍緊拖=一人俾一餐半餐

想食人個閪就要付出架啦

通常aa制或者叫女仔請

AA

普通女仔朋友：分開比啊！我地
好好既女仔朋友：喂！屌你食野唔撚洗比錢啊！
正在追既女仔：去廁所個下順便領單埋左佢！佢係要比返你就話下次你請返我咪得lo！堅持要比就好收皮

一張visa拎出黎比